今集巨人又講野講足成集，其實都幾老奪！

浪費咗我寶貴時間企係度睇

睇咁多年都未習慣？通常文戲幾集之後就爆鋪勁

你可以坐

好悶

我有時會坐

返去睇你既鬼滅啦

其實有乜好笑

咁辛苦仲睇

文戲正常悶
之後馬萊反攻
吉克溝咗骨髓喺紅酒度
一嗌之後好多人變純巨

咁撚寸

坐底睇，唔使企既

呢集不知幾感人

冇端端講咩鬼滅？

冇話好笑

有人話係神作，原來剩係得講野，冇劇情

格鬥動畫黎，點可以悶？

咩黎？

奪野唔係賣感人

介紹比你呢d小朋友睇

我個中度弱智表弟成日跟住個怪雞op唱

首op真係好洗腦，有時搭lift會唔小心唱咗 la la la la de la

格鬥動畫？你幾時有咁既誤解